{
    "preguntas": [
        {
            "pregunta": "Poner(Rojo) tiene precondición?",
            "unidad":1,
            "posibleRespuesta": [
                "SI",
                "NO"
            ],
            "respuesta": "no"
        },
        {
            "pregunta": "Sacar(Rojo) tiene precondición?",
            "unidad":1,
            "posibleRespuesta": [
                "SI",
                "NO"
            ],
            "respuesta": "si"
        },
        {
            "pregunta": "¿Qué asignatura de la UNQ es mejor?",
            "unidad":1,
            "posibleRespuesta": [
                "Mate",
                "Intro",
                "Base de datos",
                "Objetos",
                "Orga"
            ],
            "respuesta": "intro"
        },
        {
            "pregunta": "¿Cómo debe empezar el nombre de un Procedimiento?",
            "unidad":2,
            "posibleRespuesta": [
                "Con minuscula",
                "Con un sustantivo",
                "Con un verbo",
                "Con numeros"
            ],
            "respuesta": "con un verbo"
        },
        {
            "pregunta": "¿Se documentan los parametros?",
            "unidad":3,
            "posibleRespuesta": [
                "Si",
                "No"
            ],
            "respuesta": "si"
        },
        {
            "pregunta": "¿Que es un parametro?",
            "unidad":3,
            "posibleRespuesta": [
                "Un argumento",
                "El resultado",
                "Un numero",
                "Un booleano"
            ],
            "respuesta": "un argumento"
        },
        {
            "pregunta": "¿Qué tipo devuelve hayBolitas(Negro)?",
            "unidad":4,
            "posibleRespuesta": [
                "Color",
                "Direccion",
                "no devuelve nada",
                "numero",
                "un booleano"
            ],
            "respuesta": "un booleano"
        },
        {
            "pregunta": "¿Qué tipo devuelve hayBolitas(Negro)?",
            "unidad":4,
            "posibleRespuesta": [
                "Color",
                "Direccion",
                "no devuelve nada",
                "numero",
                "un booleano"
            ],
            "respuesta": "un booleano"
        },
        {
            "pregunta": "¿Qué tipo devuelve Poner(Negro)?",
            "unidad":4,
            "posibleRespuesta": [
                "Color",
                "Direccion",
                "no devuelve nada",
                "numero",
                "un booleano"
            ],
            "respuesta": "no devuelve nada"
        },
        {
            "pregunta": "¿Por qué es tan importante identar mi codigo?",
            "unidad":1,
            "posibleRespuesta": [
                "Porque lo dice Fidel",
                "No es necesario",
                "Para que el codigo sea mas legible",
                "Para que funcione"
            ],
            "respuesta": "para que el codigo sea mas legible"
        },
        {
            "pregunta": "¿Que sucede si hago Mover(Este) y el cabezal esta en el borde Este?",
            "unidad":1,
            "posibleRespuesta": [
                "BOOM",
                "No se mueve",
                "Vuelve al principio",
                "Se agranda el tablero"
            ],
            "respuesta": "boom"
        },
        {
            "pregunta": "¿Cuando un procedimiento es total?",
            "unidad":5,
            "posibleRespuesta": [
                "Cuando lo termino de programar",
                "Cuando no tiene precondiciones",
                "Cuando recorre todo el tablero",
                "Cuando tiene escritas todas las precondiciones"
            ],
            "respuesta": "cuando no tiene precondiciones"
        },
        {
            "pregunta": "¿Que pasa si siempre se cumple la condición de una repetición condicional?",
            "unidad":6,
            "posibleRespuesta": [
                "Nada",
                "Ejecuta 10 veces su bloque de codigo",
                "Loop infinito",
                "Termina en la primera iteración"
            ],
            "respuesta": "loop infinito"
        },

        {
            "pregunta": "¿Cual es el alcance de una variable?",
            "unidad":7,
            "posibleRespuesta": [
                "Global",
                "Todo el proyecto",
                "Local",
                "Depende del nombre"
            ],
            "respuesta": "local"
        },
        {
            "pregunta": "¿Cuando un procedimiento es total?",
            "unidad":8,
            "posibleRespuesta": [
                "Cuando lo termino de programar",
                "Cuando no tiene precondiciones",
                "Cuando recorre todo el tablero",
                "Cuando tiene escritas todas las precondiciones"
            ],
            "respuesta": "cuando no tiene precondiciones"
        },
        {
            "pregunta": "¿Una variante es un string?",
            "unidad":8,
            "posibleRespuesta": [
                "Si",
                "No"
                ],
            "respuesta": "no"
        },
        {
            "pregunta": "¿Que me conviene usar si tengo que hacer un recorrido de busqueda?",
            "unidad":9,
            "posibleRespuesta": [
                "repeat",
                "if",
                "forEach",
                "while"
            ],
            "respuesta": "while"
        }
    ]
}